[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5246)

Slow

So fast

梗係啦，2邊出副副選

例行公事

仲衰過買南華鬥元朗

仲未派彩
睇黎唯有放棄日假,等下場澳假

天鵝大角

德島有冇同路

派了

仲有25分鐘先開波

想要

_ _ 風林半全大

咁多人要上盤 要下盤使唔使驗腦

地府

等嗰位巴打出黎

不死鳥有冇開波？

封左 on9狗會

想要西鯨受讓

屌 狗會開返未 封咁耐

屌 delay? 咁我使撚5:29分買

今日啲波咩事？ 不死雀又變1800？ 話變就變架 你老母？ 早開波又有早開波

有冇人派？輸死了

日盃上盤正氣！
日假下盤正氣

穩陣

不死雀推遲左半粒鐘1開波

不死場波唔開？

點解水戶 咁早封。on9?

不死鳥多人睇好成日出事 btw 買左不雀重棍

思想唔正確

點解聽朝又有場美職？ 仲要係中左武肺既達拉斯？

平半好吸引 小注試下

想買鯨魚

本身5:30

今朝踢完個個係盃賽
聽朝係聯賽開季

送錢

日職咪預我 生活笑呵呵

西流10s

之前係飛機盃？而家正式聯賽？

All in左

再練心

不死鳥全年重心

係呀，好似集中營繼續踢，唔比去第二度

打飛機都無得打

放棄不死鳥等下場澳假算

不死10000%

又喺係返ESPN嗰個場？

好

CHING 放棄左場靚野

狗會仲未開返比我買

好似係，聽日便知

全部無即場，應該唔會太假

今晚阿特蘭大

邊場半大最穩

北九洲係咪準備打假波

北九洲咩事回到半一下盤咁濟 全隊中肺炎？

未開波封乜撚呀狗會

靚盤狗會唔會放返出黎了

不死鳥穩了

因為上場金仔讓3追4

696
甲府
金澤
失敗丸
不死雀
半全大

出黎啦

仲唔開波

陣間有終極閪波
閪流vs墨閪
要邊一面好

日盃全部0:0 係咪仲未開波

有冇手腳要臭花

跟澳職王八狗

閪100%

集氣.中晒派10 300

Lm

lm

我都要左不死
大船

Me

中

一齊沉 怕咩

有

支持下巴打

我生日 分啲運氣俾你

我

條二串一一樣 不過我係全場大祝齊收

甲府受讓

重心
第3場
第19場
半場大

生日快樂

有無人上德島大船

齊中收錢食宵夜

17

首名仲未派,真係買條撚

第一場澳職又輸哂了

屌你老母日假半大已死，跳樓算

入波未呀仆街

都未開波

達哥把聲

上場還上場 今場還今場 跑馬一場場計

唔係掛

北狗無9號

狗會派錢 按埋層樓買啦

Asw松鼠 好彩未買

黃蜂*半和重心@1.90 $1000
北海道
成公丸

買左 點部署

買啦仲問

不死未開波？

叫asw還錢

不死雀 超大船

咩賭法黎

696 win

不死雀又武肺？

北九州向日葵
德島漩渦
西悉尼流浪者
有冇同路

會唔會第一口就針

不死鳥大船出發

又未開波又封盤
馬會擺明唔想蝕依場

唔好怯 一怯就輸一世

澳假有落飛未

1800只買一場 德島同樣快樂

365唔撚見有既
閉門作賽呀?

不死鳥開波未

墨勝唔出最勁果個23號 連後備都無

識買啦

心水：盤田山葉

澳假賽前2.5s @2.1 水泥gel

全中 10 1 100 payme

OK

日職全部未開咩事

名古屋八鯨 1-0 川崎前鋒

500 > 6000 全部同蘋果同路
準撚到癲 大家支持吓

鯨魚一開波入左...WTF

西鯨

FW比人入
1:0

閪鯨秒goal

前峰
北海道
天鵝
向日葵

有冇外圍帳外借服務馬會成日都好任性

goalllll

秒糕

me

開緊喇啵

屌你，川崎前鋒

櫻花琉球西悉

0分鐘入波

鯨魚又黎nba?

Asw前鋒又贏

仆街我球被燈

前鋒半大串咗不死鳥半大

asw大注goal

好彩飛左前鋒

係咪要斷攬了

臭腳場波去左邊

失敗丸

前鋒
勝利
半大
重心

西魚呢場又炒8：2？

你老母溫泉炸左點半大呀

不死鳥半大埋ok?

炸

king sir

前鋒同勝利

dllm前鋒永遠閪左個頭先

邊位

名古屋八鯨 1-1 川崎前鋒

前鋒五分鐘半大

鯨半大

前鋒full team都輸

賤鋒五分鐘半大收錢

我見細回到 skip左

5分鐘半大

大鑊 墨勝無洛查士

半大易撚到

北九州千葉半大叫爆區

巨鯨咁快半大
無撚買到

名古屋八鯨 2-1 川崎前鋒

2:1

nba?

365 咁小日乙既

前鋒又黎

Nba???

21

Wtf

Cls

全中全格 5 1 2000

8分鐘全大

入球show

前鋒

冇龍門

打緊乒乓波

鯨魚連癲兩球

前鋒NBA

澳職提早開波

痴撚線

。

全大只需6分鐘

我生日 分啲旺氣俾你

咁撚早開波 買唔到西流

nba

金仔呢無咗場波

跟咗蘋果 鯨魚2.5/3大

中左有你份架啦

川崎前鋒快入番3球啦

北九仲未開波？

自由龍

手

易2 林尾大回飛到2倍

川崎前鋒快入三球啦

Wa diu

咁樣踢法完場10幾20粒

不死鳥半大埋 10 1 100

千葉半大快

支持

鯨魚炒鳩前鋒7比1啦

小注鳩買就中 大注就針曬

本身不死島唔係有即場嘅咩

前鋒大球易到笑左出聲

留

我了

中左派埋你

有前鋒唔好好去買係要走去懶獨特買日乙

我呢

信了

驚佢兩隊鳩踢唔敢要大
6分鐘2:1

前峰嗰場可以取消關注了

一入前鋒直播見2-1以為播緊replay

快大

1

魚又瘋狂入波

我真係好撚鍾意你

LM

@Firechannel

北九州向日葵無直播.....

假波確定

買大波冇買到鯨魚覺得好心痛

幾場波bet無 點搞

買左前鋒 正式破產 有緣再見bye

你唔記得咗我

睇個盤回到癲左
直接買客啦

全部0:0 買撚踢啦仆街

不死鳥比人禁屌

直接出個半場2球比我

臭腳未開波?

澳假全部提早開 點買

天餓 刷角未

福岡黃蜂 0-1 東京綠茵

鯨魚又nba

黃蜂針ed

天我無角

幾c都唔知

流球快入

原來你買左 早講

放心唔會中9買

綠音goalllll

町田做乜春

跟親你角大都零角

巴打信你，有料到

名古屋 川崎
秒搞掂半大

會中 中埋我

2:1.....

德島同樣快樂

北九係咪奶左野....

德島果場做乜未開

有排入 勝利場波 12分鐘內 goal 1

串左北海道半主

未開波啊 雷雨影響

臭腳場波呢

365 波都未開咩玩法

我信天餓 會角大

金澤 甲府個幾場開左波未

好似未開波

臭腳係咪有人中武肺

我球封乜

好彩飛埋
本身4x1 不死鳥 前鋒 696 bee

連啲柬埔寨杯都有走地做乜鳩

15分鐘都0角 那來自信

向日葵 天鵝 北海道

買半大全部00

屌你老母 莊家撕殺日 開波時間錯 動畫直播乜撚都無

無限大？

多數禁屌開對家

瞓左 得返1830 點買好

臭鳥 臭花

天我開波未

同路

任開

花goalll

仙台維加泰 0-1 大阪櫻花

不如全部退飛 唔撚想賭了

仙台真係廢

大阪閪花

笑死，有幾場日乙無即場角球北韓波

甲府巴震未

真

烏達卡大四喜未

696 強陣未

屌 垃圾餓

水戶平半 （讓）

北九洲快入

新潟天鵝 1-0 山口雷法

松鼠
北狗
不死雀

飛腳 天鵝 唔賭了 比番d錢我

唔識入波果隊搶住個波黎控
不死鳥半大24

琴日5串1有無補飛

不死鳥北海道半大到派1000
屌你老母串左閪鯨3串1

屌 入咩撚野波 角都無

川崎 比人禁屌

輸

回水啦 都唔撚係踢

鵝1:0

有d波冇數據係咩玩法

補左斬木win 羊少少

札幌踢到又冇入波又冇角 咁踢黎做咩

溫泉goal 未 快!!

清水心跳 0-1 鹿島鹿角

川奇2.5b 1.5升到1.8 咁奇怪

有得羊都好啦

北九洲我角球點算 唔知幾角

山葉 松鼠 快手入波

兩隊賤種

加油

琉球北九州乜撚都0

綠雞有冇同路

心跳0：1 鹿

1粒走盤都好丫屌你

金澤半大未

北韓波，等半場

垃圾nani 食屎狗

bee又閪

不死鳥半大

北九 無數據既?

696

半場都未必有

成班報假 天鵝連波都未撚開

京都不死鳥(已死）

松鼠快手入

買左bee 半主 叫都冇得叫

0角 8.5都玩撚完 我睇緊 18分鐘 泡泡網有live

不死鳥入波啊

咁多場又得柏電開細

綠雞憑咩平手低水

天餓無角 屌

不死雀
北狗
松屎

一買成功丸就變失敗閪
點賭?

大宮松鼠平手盤？

千葉半大-1
北九州半大-2
琉球快入

fake goal 撚半大
Dklmcfh

不死鳥開始上力大炒了

gchi

澳職入波未

甲府上

不死鳥 北九

係咪架

點解可以咁賤種

北九乜都無

西流禁屌 快

德島場波咩事

松鼠近期咁勁都有平手盤買。真係神奇

千葉市原 2-0 松本山雅

西流半大未

天鵝 北狗州冇角🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

買左千葉x696強陣-1

各位點睇

有幾勁

陰戶入波未

綠雞半全大咩事

365突然彈返曬d波出黎

收錢

食屎丸有未
快啦

唉屌
做乜鳩手多串埋不死鳥半大

北九州半大-2
琉球快入

無數據睇閪咩

買左果堆冇波入
冇買果堆入曬波

武漢肺炎goall

天餓停咁耐角

不死鳥變左受讓波

北狗
不死雀
唔入比人入

你知幾角？

無數據還無數據半場彈個半大出黎睇下唔該

2

心跳入返球先

球探有返數劇

客隊唔攻 點搞

北九 不死鳥

半大手足洗唔洗坐順風車跳樓

吊你 邪

澳職角大

中風

扎晃唔入想等幾時

球探冇咗德島場波

快啲入波啦 日本仔

不死鳥極限禁屌水戶

18:30個場日乙 4.7半大

去左1830 ?

北九有角未

咁入波未

快撚啲入波

玩細。。。。

不死雀！得到！

有 盤 0:1

不死鳥快撚啲

痴孖根 澳假場波 又唔入波又唔刷角
夠唔夠膽完場前開個4.5出黎比人買?

全力支持，西流

甲府入未

又日盃又日乙又澳職 睇撚到眼花

西流fg,go

又得柏雷開細波真係cls 點解我仲會買大波

就快
半場一球

甲府大波肯入下波未

響未

澳假半大到未？

西流角細點輸

咁多場點買 又買唔切

北海道快d 半主

風流mode on....

天鵝2:0

日乙d角球等埋先刷

澳假角b買唔買好

北狗個場入得波未

有冇人發現靈車同前鋒呢兩隊一哥都有鋪反cup癮

放寒假去屌西了

食屎丸10.
快半大

松鼠 山葉

烏塔卡快入3粒

成功

靈車 一哥

前鋒係咪24

松鼠唔入俾人入

松本山雅日丙見

澳職又撚狗1.5 大波都開唔到？

精選波又冇入波

天鵝3-0?

北海

天鵝癲撚左

天我勁到

冇降班

天鵝 北狗州點刷到10C呀

不死鳥goal

Bird!

不死雀

不死烏gooallllll

不死鳥！！！

京都不死鳥 1-0 水戶蜀葵

所有動物

天鵝

櫪木SC 0-1 岡山綠雉

櫪木

加埋植物

thx

雀
北狗

綠雞秒goal?

不死鳥易撚到

屌你柏雷成隊打完飛機？

門叔

我雀

高水上盤

松鼠呢 屌

前鋒場波踢10分鐘就完左

臭腳比人禁屌

個慶祝仲咩9

勝利又做乜 入波啦

花goallllll

太陽神0射

德島場波搞咩, 究竟開波未

北九洲我屌你老母

天鵝炸？

水戶追和
比馬2.5b

仙台

北狗0c jm9

🐳半個plz

咁撚多波入嘅今日

半和

yerin反底

唔夠 要再多啲

綠雞！原來今日係上盤日

咁多都咁正氣

雀入多球plz

北海道快半主

京都雀 北九洲我屌你老母快入波

日本盃竟然最正氣
暫時開咁多上盤

日本波咁快話正氣

隊武漢咁鬼勁

北九被禁屌

松鼠 山葉半大24

上海廢

肺炎BUFF

咁多長入波 係我買果場無

你夠膽mark?

甲府入波未

無撚用

西流申請拎牌

西流，上

甲府唔係要令我失望下嘛

西流輸得啦咁多牌

柏雷半場一球先ok?

北狗邊到有link睇？

不死半大未

前鋒2:2

2:2

不死鳥水戶是但一隊入多球啦

西鯨22

前鋒好撚勁
CLS波 2:2

名古屋八鯨 2-2 川崎前鋒

松鼠入未?

我條半場波 4x1差你

冇買綠雞走寶

心跳 失敗犬 比多球可以？

北九州半大-1

水戶唔撚刷

屌你西流一球都無

北九I love u

北九 1:0

金仔

北九州奇蹟半大叫爆區

墨爾本勝利入未

松鼠山葉

西流

西悉1-0

西悉尼流浪者 1-0 墨爾本勝利

西流1-0

天我又無角

屌你老母甲府醒未

西流！

金澤隊仆街又要下半先追？

山葉比人禁屌既屌

札幌 半主
唔要斷一關阿

瞓撚咗

北海道一球都無

北9

札幌正垃圾

講左西流fg

北九洲場場正氣

屌你老母點解要衰貪心

天我幾角

丸！！！

北九州金澤是但隊多球啦

不死鳥兩隊中肺炎算啦

點解天我又角細

清心比一球

柏雷 飛腳我求你入

長崎成功丸 2-0 草津溫泉

鹿半大未

半大日

金仔半大

柏雷踢緊乜鳩？

北狗果然係鬼

半大yes

心跳1-1

北狗跳求角舞有無用？

同路 兩隊快入

青水 696 比多球

唔好斷一關阿..札幌

場場半大

咁快11

696 die

前峰
北海道
天鵝
向日葵
4x5 上呀

不死雞

千葉入多球啦

不死鳥奇蹟半大！

好撚多波入

珫球網波easy money

不死鳥1-1

696廢柴

我愛金澤 我愛北九洲

屌咁都有半大

半大日買角大

半大黨又贏

半大goal

屌
收返唔使中肺炎

甲府立即同我半大

甲府半大未

斷北海道cls1粒都冇

差北海道

臭腳冇人買？

青水 失敗犬 比多球 可以？

，！！！！！！！

西流開埋半大okay?

不死半大

臭腳1:0

不死鳥

今日多入波到

西流半大啦屌

One more plz

甲府唔入比人入啦

黃蜂大埋

松鼠

琉球要贏

松鼠 1:0

松鼠！

好多半大

十蚊飛

斷佢...

係咁震彈通知

喂松鼠轉平手都贏既喂

買唔到綠雞屌你老母

得三場係未有波入

斷甲府

青水 失敗犬 比多粒 可以嗎

半大多撚到

有冇人半大 8串1

不死雀咁都有半大

無彈過

飛腳秒大埋

柏雷我屌你老母

臭腳

搭緊車 起碼三條友個球探一齊係咁響

比馬 半大埋

笑撚4
金仔0角

湘南比馬 1-1 大阪飛腳

696 失敗犬 比多球 可以？

咪係囉 最尾一場 射自己龍啦

好勁5中4半大

山葉追和

鳩篤都半大咁

上海上港我屌你老母

澳職
繼續刷

屌 北海道

半大日？

札幌

半細狗地獄？

松屎試下奇蹟半大

Sry bro

角細日

集氣到凌晨

西流 W
京都 W
札幌 W
長崎 W
馬瑟 W
巴黎 W
西部 W
八鯨 大

8場全中會派5個$1,000

屌差山葉一關

痴線 半大多到

得

差甲府果場,半大唔到

松鼠開埋半大

上場撚9我

中。

痴撚線半大日

感情注嚟
做乜sorry

半大黨

松鼠勁到 中場笠死龍門

##

半大黨 串埋肥撚過肥宏

花0:3

西流比多粒

J2 0.5/1大 4x1 中

買左
前鋒客win
北九洲盤
係唔係要排定隊驗腦

前鋒半大已中

屌你老母山業半場比人射入

原本想入西流8.5B

喂 札幌 屌你老母

邊個燈神買俄角大

正 西花全大埋

快手入多粒

正氣櫻花

事後飛黨 上水

想睇8*1半大飛

得櫻花正氣

世界波，半場都未過

墨勝盤又jump

勝利俾一球

唉..札幌垃圾..咁都要唔比我中晒

差唔多全半大

Hy燈撚哂全炒

留tg

甲府
成功
西流

全中

西流半大啦屌你

松鼠快喇

點架甲府

前鋒有開即場就發

696比多球

天餓全隊食屎

金仔9.5s 想gel了

打電話叫佢哋開返個大波先

696有少少流

屌 北九 bird 德島 松鼠快贏

thx bro

正係買咗甲府

呢幾場起碼針50個

點解北狗可以半場0c

臭腳 閪流 山葉 得到

今日D澳假唔開半大

閪流半大24

仲話兄弟 食花生到你

旺喎甲府巴 遲收工跟唔切

點解會買北九大角

輸幾多？

黃蜂我屌你老母

有無盤田手足
一齊jump

柏雷同前峰2揀1

九場半大

唔怕啦 有本

買左半大 jump撚左喇

町田都識入波 得到針

金澤有10角 10 1 300

好彩炸返

以為金仔會攻刷角 點知兩隊鳩搓

留名

M天餓下半場8角有冇機

武漢依家個盤都幾撚吸引

墨勝盤 10 1 200

半大穿起晒收少好多

有冇巴收到風馬會幾時開

磐田求追和反cup

呢幾場買左50個？

J1 又半和

垃圾德島町田又玩唔入

Dllm

個波射網側喎唔好睇比分網啦

墨勝角大定角細好

Okay

畫。

甲府半0全4ok?

！

仆街甲府一球都冇

5串6都肥仔

墨勝無野爭咪刷

西流想點撚樣半大未

ok

門蛇我了

謝青鹿巴

西流入多球都得，信唔信

曹操個軍師日假全炒

信

綠雞試下比多粒

買完日本波 完埋半場先知有得買澳職

以前有冇試過半0全10？

溫泉有冇得追和

日盃全大ok

有冇半大手足贏大錢

想入爐了

有 但唔係今埸

兩場半大3k變21k
今日收工了

請多多支持藍某

支持 有

澳假 半大 JUMP
甲府 半大 JUMP

日聯盃5x1半和斷仙台
垃圾

tg呢
上次角大未派你

桃太郎4.7半大gel

邪不能勝正

癲

又gel

正氣到
巴打實長贏長有

高手

得到

又乞

德島

得到!!!!!!!!!!!!

主炸完真係對家入😂

我生日 有冇紅錢派

德島！

薩多 win 24

德島盤王EASY MONEY

4.7倍半大

綠g rc 輸撚埋 on9

日賺千元 d人自動追蹤派俾你

6場5場都半和
你就係買錯仙台

日假淨係買咗兩場 德島！綠雞！

炸完買對家入easy money

真係叮田對家

綠g等輸

真係半大

4.7半大爽撚到

初盤得1.5仆街 中咗伏

岡山屌你老母

真， 初步估計一星期2k

應承咗好耐
唔走數

4x1又想斷1

仆街今朝到而家買4場平手可以開撚哂對面

你老母綠雞傻架 無啦啦紅 痴撚線

本來頭場預輸 十埋半大CLS
今晚咩事

綠雞dllmcfh

綠雞玩乜鳩

德島贏埋派你生日利士

紅

綠雞做乜撚野

唔受教訓咪繼續買町田lol

超級On9.

派未

呢2日有運到爆買唔到綠雞

好彩山葉早開波 唔係買左

咁早紅乜撚野呀 臭雞

戇鳩點止
高峰時星期六日一日都成千蚊

Lmmmm

屌
驚死買左1/1.5

過多年

我屌， 職乞名人堂第一位

澳職係咪last一場？

岡山個韓國佬on99

我買左50玩玩咋

。。。

臭腳咪搞事

好開心呀

閪部仲有一場

求和走盤

你贏盤啦 唔好阻住我

你-23k咗咁耐點解冇更新

有無贏錢手足派我一百 我差一百推

天餓 角大未

希望紅左仲勁

札幌
柏雷

菊花一角都冇？

西部仲有2場

兩場

甲府點呀

韓狗冇一個係無辜

西流即場點買

天餓
入波多過角

2.5b

唔知邊場有機反Cup呢

屌你老味 兩對出嚟都冇戰意 點買呀

澳職skip得啦

唉，京都係咪窄窄地呢

綠雞1.5半全大

勝利追和反cup ok

唔好買咪得

北九洲半場傾好晒，太多人買金澤轉埋盤，太罪飛要輸

德島一定德

不如你同黑單夾埋算鳩數啦

前鋒唔秒入既喂

Cup硬

天鵝仲有無機會角大

北狗
雀

唔入比人入

札幌岡薩多 1-0 FC橫濱

北狗撚半主

屌奶星半大真係鳩篤都中

札頂撚住

cls 4.7 半大都開埋
唔識賭了

btw係咪有人想join英超plan

買入球大咪好 買乜鳩角大

真心屌，札晃玩野？

西流角大

北狗
雀

咪cup呀，我連札幌都叫糊喇

臭腳 盤田生性未

飛腳2-1

山葉

臭腳1：2

湘南比馬 1-2 大阪飛腳

墨勝呢隊垃圾入波未

山葉4連c

西流入多一球

盤田追和先 快

l

，

冇左羅渣士唔識入

半大聯

天鵝tv

Rc

天鵝 唔刷角 抵佢輸

Rail

甲府

勝利走盤都得

FC琉球 0-1 甲府風林